now: 有換了智能身分證選民 已被神秘人投票

now news

投票
投票
投票

投咗未必贏
唔投一定輸

求下大家
香港冇幾多個5年可以輸